% ---
\chapter{Anexo I - Telas do sistema}
% ---
%\lipsum[30]

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/add/user-add.png}
	\caption{Cadastro de usuários no sistema.}
	\label{figure:user-add}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/login.png}
	\caption{Autenticação de usuários no sistema.}
	\label{figure:login}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/painel_controle.png}
	\caption{Painel de controle do sistema.}
	\label{figure:painel_controle}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/add/bovino-add.png}
	\caption{Cadastro de bovinos.}
	\label{figure:bovino-add}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/detail/bovino-detail.png}
	\caption{Detalhes do bovino.}
	\label{figure:bovino-detail}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/bovino-list.png}
	\caption{Listagem de bovinos.}
	\label{figure:bovino-list}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/add/descarte-add.png}
	\caption{Descarte de bovinos.}
	\label{figure:descarte-add}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/descarte-list.png}
	\caption{Listagem de descarte de bovinos.}
	\label{figure:descarte-list}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/add/esperma-add.png}
	\caption{Cadastro de espermas.}
	\label{figure:esperma-add}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/esperma-list.png}
	\caption{Listagem de espermas.}
	\label{figure:esperma-list}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/add/inseminacao-add.png}
	\caption{Cadastro de inseminações.}
	\label{figure:inseminacao-add}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/inseminacao-list.png}
	\caption{Listagem de inseminações.}
	\label{figure:inseminacao-list}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/add/gestacao-add.png}
	\caption{Confirmar gestação.}
	\label{figure:gestacao-add}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/gestacao-list.png}
	\caption{Listagem de gestações.}
	\label{figure:gestacao-list}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/detail/gestacao-detail.png}
	\caption{Detalhes da gestação.}
	\label{figure:gestacao-detail}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/status-bovino-list.png}
	\caption{Listagem de datas previstas para a troca de staus reprodutivo dos bovinos.}
	\label{figure:status-bovino-list}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/lote-bovino-list.png}
	\caption{Listagem de datas previstas para a troca de lote dos bovinos.}
	\label{figure:lote-bovino-list}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/categoria-bovino-list.png}
	\caption{Listagem de datas previstas para a troca de categoria dos bovinos.}
	\label{figure:categoria-bovino-list}
\end{figure}


\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/movimentacao-bovino-list.png}
	\caption{Relatório de movimentação dos bovinos.}
	\label{figure:movimentacao-bovino-list}
\end{figure}


\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/configuracoes.png}
	\caption{Configurações do sistema.}
	\label{figure:configuracoes}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/categoria-list.png}
	\caption{Listagem de configurações de categorias.}
	\label{figure:categoria-list}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/lote-list.png}
	\caption{Listagem de configurações de lotes.}
	\label{figure:lote-list}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/raca-list.png}
	\caption{Listagem de configurações de raças.}
	\label{figure:raca-list}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/status-list.png}
	\caption{Listagem de configurações de status reprodutivo.}
	\label{figure:status-list}
\end{figure}

% ----- Passo 1 ----- %
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo1.png}
	\caption{Passo 1: Definir período para a análise dos dados de trajetórias.}
	\label{figure:passo1}
\end{figure}

% ----- Passo 2 ----- %
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=2mm 0mm 8mm 2mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo2.png}
	\caption{Passo 2(a): Desenhar polígono para selecionar as trajetórias a serem analisadas.}
	\label{figure:passo2a}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 3.8mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo2b.png}
	\caption{Passo 2(b): Desenhar polígono para selecionar as trajetórias a serem analisadas.}
	\label{figure:passo2b}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 3mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo2c.png}
	\caption{Passo 2(c): Desenhar polígono para selecionar as trajetórias a serem analisadas.}
	\label{figure:passo2c}
\end{figure}

% ----- Passo 3 ----- %
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 3.5mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo3.png}
	\caption{Passo 3(a): Selecionar trajetória referencial para a análise de similaridade.}
	\label{figure:passo3a}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 3.5mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo3b.png}
	\caption{Passo 3(b): Selecionar trajetória referencial para a análise de similaridade.}
	\label{figure:passo3b}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 3.5mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo3c.png}
	\caption{Passo 3(c): Selecionar trajetória referencial para a análise de similaridade.}
	\label{figure:passo3c}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 3.5mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo3d.png}
	\caption{Passo 3(d): Selecionar trajetória referencial para a análise de similaridade.}
	\label{figure:passo3d}
\end{figure}

% ----- Passo 4 ----- %
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 8.5mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo4.png}
	\caption{Passo 4(a): Definir percentuais de similaridade.}
	\label{figure:passo4a}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 8.5mm 8mm 2mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo4b.png}
	\caption{Passo 4(b): Definir percentuais de similaridade.}
	\label{figure:passo4b}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 3mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo4c.png}
	\caption{Passo 4(c): Definir percentuais de similaridade.}
	\label{figure:passo4c}
\end{figure}

% ----- Passo 5 ----- %
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 8.5mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo5.png}
\caption{Passo 5(a): Resultados da análise de similaridade entre as trajetórias selecionadas.}
	\label{figure:passo5a}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 8.5mm 8mm 2mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo5b.png}
	\caption{Passo 5(b): Resultados da análise de similaridade entre as trajetórias selecionadas.}
	\label{figure:passo5b}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 5mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo5c.png}
	\caption{Passo 5(c): Resultados da análise de similaridade entre as trajetórias selecionadas.}
	\label{figure:passo5c}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 8.5mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo5d-7684a.png}
	\caption{Passo 5(d): Resultados da análise de similaridade entre as trajetórias selecionadas -- subtrajetória de código 7684.}
	\label{figure:passo5da}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 8.5mm 8mm 2mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo5d-7684b.png}
	\caption{Passo 5(d): Resultados da análise de similaridade entre as trajetórias selecionadas -- subtrajetória de código 7684.}
	\label{figure:passo5db}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 5mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo5d-7684c.png}
	\caption{Passo 5(d): Resultados da análise de similaridade entre as trajetórias selecionadas -- subtrajetória de código 7684.}
	\label{figure:passo5dc}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 5mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo5d-7684d.png}
	\caption{Passo 5(d): Resultados da análise de similaridade entre as trajetórias selecionadas -- subtrajetória de código 7684.}
	\label{figure:passo5dd}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 8.5mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo5e-7679a.png}
	\caption{Passo 5(e): Resultados da análise de similaridade entre as trajetórias selecionadas -- subtrajetória de código 7679.}
	\label{figure:passo5ea}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 8.5mm 8mm 2mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo5e-7679b.png}
	\caption{Passo 5(e): Resultados da análise de similaridade entre as trajetórias selecionadas -- subtrajetória de código 7679.}
	\label{figure:passo5eb}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 5mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo5e-7679c.png}
	\caption{Passo 5(e): Resultados da análise de similaridade entre as trajetórias selecionadas -- subtrajetória de código 7679.}
	\label{figure:passo5ec}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[height=\textwidth, width=\textheight,angle=90,trim=0mm 5mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/passo5e-7679d.png}
	\caption{Passo 5(e): Resultados da análise de similaridade entre as trajetórias selecionadas -- subtrajetória de código 7679.}
	\label{figure:passo5ed}
\end{figure}